股票之道 在於人棄我取

個個都買升 你一定要買跌

真

個個都走就係買既時候
太易玩了

GME：YES

早左

咁多人死

股票市場 睇趺不買趺

港股真係唔使驚 先升冇耐

咁我明啦

bot

你啱 所以應該3月又破頂

趁地淋！！

推

Gme賺到錢個D係叻仔
仲蝕緊錢 又SH個D

假

溝！

個個買都升，你買果時就跌